# Описание выполненного домашнего задания

Использовался ansible-core последней версии + коллекция "community.general" для Apache2.
Вследствие этого использовался не образ "soaron/ansible:2.9", а другой.